按羅范椒芬說法，我確信太子站真係有死人，市民有自由決定是否相信内容。

柒柒柒同黨鐵真係多謝你唔少

行政會議成員羅范椒芬在本台英文節目表示，有年輕女子被誤導向前線示威者提供免費性服務，她稱，確認真有其事，但並無進一步解釋她如何確認屬實。羅范椒芬回覆本台查詢時表示，自己被一些人批評散佈謠言，因此不再接受訪問，市民有自由決定是否相信她所講的内容。

羅范椒芬又說，少女與示威活動中認識的新朋友聚會時，必須要小心和保護自己，以及遠離酒精和大麻，避免受到傷害。

羅范椒芬今早出席本台節目《Backchat》，有聽眾電郵到節目指有年輕女子被要求向前線示威者提供性服務，以安慰對方，羅范椒芬回應說，對此感到難過。

羅范椒芬在節目上又形容，港鐵太子站外示威人士是演員，有人在站外哭泣，又跪在地上，指站內有6人死亡，形容有關人士在做戲，目的是激起其他人的怒氣，令更多人走出來，維持所謂革命的勢頭。